人大左就唔再相信d咩

來又如風
去亦匆匆
或世事通通不過是場夢
認真你就輸了
做人真係唔可以認真
因為世上真係冇d咩信得過
包括自己
唔可以清醒
因為現實唔係咁易接受
當發場夢算
好夢惡夢
珍惜唔代表留得住
在意唔一定如意
其實所謂自己
呢個人
又係咪真係自己
遺傳冇得揀
背景冇得揀
膚色冇得揀
係男係女冇得揀
幾時係邊出世冇得揀
環境冇得揀
你以為自己真係自己
個刻你已經輸左

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：